(有片)c朗現身天水圍

又的到幾下波

深圳叫雞王

如果香港有搞好足球業。。。
劉馬車就唔使好似廢青咁日日鳩fing唔知做乜鳩，仲要係大陸坐雞監
如果香港有搞好足球業，佢可能係香港第一個叫雞俾大陸拉去坐監嘅足球員

非禮王